# xjhorse
## 新疆马产业科技创新平台  
Django新疆马产业科技创新平台项目源代码资源库
- 新疆维吾尔自治区重大科技专项<br>
- 马产业升级技术创新工程<br>
- 课题5:马产业科技创新平台建设

## 一、Python版本  
- Python       3.6.0
## 二、Python Package（Python包）依赖
- django>=1.10.6          # Web App框架
- django-allauth>=0.31.0  # 用户管理框架，包括注册、登录、账户管理、第三方（社交）账户登录
- django-uuidfield        # 为django models 提供了UUIDField
- django-bootstrap3       # 让django模板输出Bootstrap 3代码以满足响应式设计要求
## 三、集成开发环境 
- PyCharm 2016.3.3 Professional Edtion  
- JRE: 1.8.0_112-release-408-b6 x86_64

## 四、本地开发
##### 1、安装Java Platform (JDK) 8u121
##### 2、安装Pycharm 2016.3.3 Professional Edtion
##### 3、安装Python 3.6
##### 4、安装virtualenv
    $pip3 install virtualenv
##### 5、克隆项目到本地计算机：
    $git clone https://gitlab.com/ztaihong/xjhorse.git
##### 6、使用Pycharm打开项目

克隆完成后会在本地计算机创建xjhorse目录，其中包含项目的全部文件。

运行PyCharm PE，在【Welcome to PyCharm对话框】选择【Open】，找到xjhorse目录打开项目

##### 7、创建virtualenv
在PyCharm的【Preferences】选择【Project：xjhorse→【Project Intepreter】
点击Project Intepreter下拉选项右侧的设置···按钮，选择【Create VirtualEnv】
然后将项目的Project Intepreter选择为您创建的虚拟环境（virtualenv）

菜单【run】→【Edit Configurations】将Python Interpreter选择为您创建的虚拟环境（virtualenv）

## 五、课题承担单位
①新疆农业大学<br>
②伊犁哈萨克自治州昭苏马场<br>
③新疆维吾尔自治区地方国营伊犁种马场<br>
④昭苏县西域马业有限责任公司<br>
⑤新疆马业协会<br>
## 六、课题负责人
张太红
